<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>My data vis - My Personal Website</title>
    <link>https://TeerawitK.github.io/categories/my-data-vis/</link>
    <description>Recent content in My data vis on My Personal Website</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Oct 2022 14:33:42 -0400</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://TeerawitK.github.io/categories/my-data-vis/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>จำนวนบุคลากรแต่ละประเภทของสำนักงานปลัดกระทรวงศึกษาธิการ พ.ศ.2564</title>
      <link>https://TeerawitK.github.io/posts/vis2/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Oct 2022 14:33:42 -0400</pubDate>
      
      <guid>https://TeerawitK.github.io/posts/vis2/</guid>
      <description>แผนภูมิแท่งแสดงจำนวนบุคลากรแต่ละประเภทของสำนักงานปลัดกระทรวงศึกษาธิการ พ.ศ.2564
บุคลากรสังกัดสำนักงานปลัดกระทรวงศึกษาธิการที่มีจำนวนมากที่สุดคือครูเอกชน 106,346 คน รองลงมาคือข้าราชการครูและบุคลากรทางการศึกษา 22,379 คน พนักงานราชการ/พนักงานของรัฐ 15,267 คน ข้าราชการพลเรือน 1,980 คน ลูกจ้างประจำ 532 คน และลูกจ้างชั่วคราว 18 คน</description>
    </item><item>
      <title>ร้อยละของจำนวนทัศนภาพข้อมูลแต่ละรูปแบบจำแนกตามประเภทของเพจ</title>
      <link>https://TeerawitK.github.io/posts/vis3/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Oct 2022 10:35:35 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://TeerawitK.github.io/posts/vis3/</guid>
      <description>แผนภูมิแท่งแสดงร้อยละของจำนวนทัศนภาพข้อมูลแต่ละรูปแบบจำแนกตามประเภทของเพจ ได้แก่ เพจเนื้อหาทั่วไป พบว่ามีการใช้ทัศนภาพข้อมูลจำนวน 23 รูปแบบ และเพจเนื้อหาเฉพาะ พบว่ามีการใช้ทัศนภาพข้อมูลจำนวน 14 รูปแบบ</description>
    </item><item>
      <title>ร้อยละของจำนวนนักเรียนที่มีคะแนนโอเน็ตผ่านเกณฑ์</title>
      <link>https://TeerawitK.github.io/posts/vis1/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Oct 2022 10:35:35 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://TeerawitK.github.io/posts/vis1/</guid>
      <description>แผนภูมิแท่งแสดงร้อยละของจำนวนนักเรียนที่มีคะแนนโอเน็ตผ่านเกณฑ์ร้อยละ 50 ขึ้นไป จำแนกตามระดับชั้นและภูมิภาค
นักเรียนในระดับชั้นที่มีคะแนนโอเน็ตผ่านเกณฑ์มากที่สุดคือ นักเรียนระดับชั้นประถมศึกษาปีที่ 6 รองลงมาคือนักเรียนชั้นมัธยมศึกษาปีที่ 3 และชั้นมัธยมศึกษาปีที่ 6 ตามลำดับ ส่วนภูมิภาคที่มีนักเรียนผ่านเกณฑ์มากที่สุดคือกรุงเทพมหานคร รองลงมาคือภาคกลาง ภาคเหนือ ภาคใต้ และภาคตะวันออกเฉียงเหนือตามลำดับ</description>
    </item>
  </channel>
</rss>